\section*{Forord}

Vi vil først og fremst takke Tor Nordseth, Anders Hørtvedt og
Ole Martin Ruud hos Argos for spesielt godt samarbeid gjennom hele
prosjektløpet. Det har vært veldig lærerikt og motiverende å gjennomføre
prosjektet med deres gjennomgående støtte og vilje til problemløsning.

Vi vil også takke vår veileder Tom Røise for god veiledning og et godt
samarbeid, i tillegg til andre professorer på NTNU for god hjelp.

Videre vil vi takke familie og bekjente for korrekturlesing og moralsk støtte.
I den sammenheng ønsker vi å rette en spesiell takk til våre medstudenter
Herman, Andrea, Anders og Eirik for gode tilbakemeldinger på rapporten.

Til slutt ønsker vi å takke hverandre for god innsats og godt samarbeid.
